誠邀連登各獨派擺脫鍵盤出去Poly撐關蛇

一於星期日出去poly，我地獨派要比d實力poly睇💪🏻

@威猛的巨龍
@GPDeal

GPDeal有ACO鐵飯碗點敢出黎啊
日日吞pok上連登開po捉5毛就有份

GP deal話唔會帶頭
但搞得成會以匿名身份出現

但關蛇已經被趕出校

貼大字報~

開post影響更加多既人當撐左
衝鋒陷陣交俾你地

hi Freda Kwan

我地獨派十幾萬人用人鏈謢送返關蛇入去💪🏻

HKVDC_2017
唔震乳
通街都係處

pish 撐

kk d軍火終於出現

d死獨撚唔係咁撚羞家啊，比人採到上心口都唔出黎

一定到！

一吹雞就無人應

正評左啦

關蛇十死士又再登場

夠2000正評就sd去比poly等佢地知驚

一定要poly跪底同關sir道歉

我地講獨派講心唔講金

推

十卜

GPDeal真係影響關蛇

GPDeal真係影衰關蛇

關狗狗訓撚曬？

班76點會出黎啊講真

我有份正評架!!!

#me too

KK負責係幕後做軍師同提供軍火
唔震孔做人肉錄音機
通街都係處負責起人底貼人cap圖

cc台新五虎將？

威猛的巨龍同KK都可以做軍師
不過威猛辯論係可以由少林五祖同人講起，講到天下格局未來時代變化
KK就會以一個高高在上既精英智者身份點化大家
GPDeal就可以負責用黃色大字屌人老母

睇黎五虎將真係各有分工

巨龍蛇主要負責幕後指導
係理論派嘅軍師 講啲高深莫測嘅學術理論
但又要講啲唔講啲 從而吸引大眾目光
有時會帶風向 鬼鬼祟祟咁話反關即五毛 or 生面口即五毛

GPDeal負責間諜工作
係ACO 已經滲透政府 掌握敵軍內部情報(非機密個啲)
善用excel program快速完成文書工作
剩餘時間就上連登帶風向
大技係金粗6洗版

HKVDC_2017負責後勤
聽講有軍火 但十幾年都未運到香港
兼任上連登帶風向嘅工作
擺明居馬咁撐關

唔震乳負責宣傳
主要做錄音機工作 icon推post
有時會跨平台宣傳
例如去波台開世界杯post
又或者去影視台開tvb膠劇post
但共通點都係不用文字 只用icon
有人懷疑係學獨聯寫嘅program

通街都係處
冇咩特別

處狗情何以堪

點會冇特別
咪特別在其實好多野都唔識
但又會冇條件咁相信所有”中必輸”既theory
所以先會成日中世柒個d伏
同埋絕技咪貼人cap圖

感謝補充

成日貼世澤啲明燈文都唔算特別?

平時獨派班7頭左屌又屌
到關蛇出左事都唔敢浦頭聲援
叫人點信你地啊

巨龍蛇係另一個post已經同關囝割左席